黨鐵手足 即刻推逃生斜道

推一隻可以塞全線半個鐘

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

推開塊綠色板就係
跟住跟指示開

推一隻=塞半個鐘

Push

推

P 牌推

即刻推

大家千奇唔好企去車尾

車頭車尾冇所謂
最好兩邊推晒

推開車頭見到車長可以say個hi
佢地唔會阻止你

Pish

快D推

千祈唔好咁做

推推推

推還推小心便衣狗

好想同車長打招呼

玩緊急門既今日一定比英勇警員拉
因為明知今日有人玩, 每架車一頭一尾守兩個就可以解決曬

最怕係有人先玩緊急掣引走英勇警員, 搞到緊急門變無人之境
所以都係個句: 大家最緊要乜都唔好玩

巴打，標題記得叫人 唔好 推呀

地鐵市區線順暢

很想被罷工罷課

仲係高登咁咩
admin出賣手足

唔好推

咪係
成班唔知帶頭盔嚟做咩
要仆街都係會仆街

咪係

觀塘線

港島線

push

荃灣總

千祈唔好咁做！

唔好 推

千奇唔好 推

快推

推推推 要成個熱門都係黎明行動

有cam架
Full cover 先好推

千祈唔好

千萬不要推

Poly有男仔被捕 封左poly入口 下面兩狗車候命

樓主打錯姐

唔好呀

Go

係油塘停左

救人唔係得把口！
1 2 3
上！

推呀，唔好咁做呀

Please do not

戴夠頭盔未
肯推未呀

甴近平

已有手足試測試！

可以推埋觀塘線
不過睇清有冇狗先

上呀

推未

唔敢做既 塞係車門度！好似平時D廢老咁死都唔行入都一樣work

pish

綠線皮已收

西灣河開槍，有片

係咪有手足推左西鐵?
而定停左係南昌唔開車

黨鐵測試
路障係咁俾人清，或者一地碎片

趕呀趕呀

點解我推唔到啊啊啊啊

推塊綠色板喎 大力推

然後再跟指示做

巴打加油

甴大大

On L 99
比港豬阻
落咗車
依家報個平安
搵多架車再接再厲

我都推

千祈唔好咁做呀

咁危險

荃灣做左

解散殲滅狗隊，刻不容緩

垃圾港豬

埋唔到去，比人頂死哂

個個都要知呀
上環站又塞死咗啦

唔好試啊

黑警顛左，好危險，即推門走